一人一個報復前任既方法

一人一個報復前任既方法

色情短片

上佢屋企自殺

利申 純學術交流 切勿以身試法

成熟啲喇

活得比佢好 見到你幸福佢就後撚悔

溝左佢現任
利申：飛機

同佢朋友一齊 之後不斷出現係佢既圈子入面

不斷刺激佢現任情緒 佢哋依加成日嗌交

唔信就咪柒問啦